太古集會現場

知道大家睇緊live留意緊 想講幾句

現場有人人身攻擊係過火左
呢樣我代佢地道歉
但我地唔係刻意留難
企左3個幾鐘到而家 問乜都唔答
譴責邊個暴力答唔到 有冇報警答唔到
連一個deadline都比唔到我地幾時去交代番件事
只係答儘快同關注
個站長好似睇嗰兩個總部同事面色咁
乜柒都唔講 但個樣就委屈到on9
所以大家先係咁逼佢講
就係咁多 都係想追究番根源
大家要割要鬧既冇野講

利申仲喺現場
啱啱好似開錯台sorry

推

Push

子健

交代8.11太古站暴力事件

會勢似會搞到天光
加油

個勢似會搞到天光
加油

只求真相

釋放子健 還我真相

人身攻擊係過火左?
琴日差啲人踏人死人阿

呢啲唔係義士黎 係街坊咋
我絕對唔會覺得佢地過火囉

話明核爆都唔割
我睇到好開心
最好鏟到佢地上天花板

！！！sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

我見頭先個post係咁diu所以先想道歉番如果過火左既話
當然希望大家不割啦

子健加油! 站長ot 子健3p

可唔可以叫個站長即日
亦即係依一刻詳細解釋返尋日情況
尋日佢本人在場 依點唔需要等到20號

覺醒中產

睇怕都集到站長開工

你地係咪不答不散.

幫樓主手推

我就真係頂唔住就走
發左機場夢直落到而家

好似解釋啲廢話唔收貨
然後問佢邊個話落閘呀同埋specific既野佢又唔答
其實我都覺得佢慘 擺到明俾人禁住
但都冇辦法 繼續被diu

就係要逼到佢答
重覆問同一問題 同埋yes no揀
繼續睇live支持你哋
亦有朋友係現場

咪就係一路逼先搞到而家